啱啱分手嘅巴絲入黎取下暖

每段戀愛都會認錯人呀巴打

抵撚死

同阿妹一齊

唔明

佢有男朋友

我係失戀的冠軍

咩事分？

有冇可能複合呀

我好掛住佢

講吧

同女朋友吵，事源係因為我做錯，但我唔識如何去補救自問把口差個人又憨直，唔識氹女朋友，原本情況有好轉，但今晚因為一啲小風波，我覺得係觸及到自己底線而強烈反抗，結果俾佢block左whatsapp

點解大家分手都係大同小異

前晚分咗手...
好想死

巴打你都講下你嗰單

我係度你邊有機會拎冠軍

如果大家嘅愛夠深 仲會忍心分咩

我唔忍心未試過愛一個人咁深

一齊咗五年，前幾日分開咗

分左十幾日了 我知我地冇可能架啦
但仲好掛住係咁喊
差唔多晚晚發夢都見到佢

唔好喊啦 你好過我
我拍緊拖都長期單機mode好慘
0樽鹽

就係佢夠忍心，我唔得

見返long d散既ex 完全放唔低
仲專登去佢屋企附近撞佢
可惜佢下個禮拜又走
其實知已經無可能係返埋一齊
但真係好掛住佢 好想見多佢幾面...

只知此物劫難兇

一齊咗五年 前兩日分咗手...

五年唔係應該好穩定既咩

岩岩今晚分手....有咩慘得過俾人背叛一次...就係俾同一個人背叛兩次

咩事

我都一齊左一年 分左個半月 唉

一齊咗年幾 散咗半年有多
佢都有第二個 但點解我仲留戀緊

分左個幾月
條ex同左我地之間個第三者一齊左

都算
而家最唔開心已經係因為另一個人lu

我四年

四年幾, 比佢block 哂全部contact. fb ig snap wechat 電話. 好想死

開頭一齊5年，佢有二個，2年後覆合，以為有結果，三年後今日，又話變左，又有第二個，今次又唔知瘦幾多磅同失眠幾耐啦⋯⋯

人話變就變，唔會理幾長時間，好恐怖

始終現實有問題係解決唔到

巴打因為咩而嘈呀今日

你早2日嘈到宜家又嘈

分左手之後一排
認識左男神
但因為我太過文靜 又成日唔露面
男神而家疑似脫單 單獨約女出去

同樓主好似，性格相似而分，到而家已經幾年，知道大家都仍然中意，但佢怕再受傷拒絕再試

唉 我都試過 真係好慘
就黎又要再試啦

真係咁簡單？

你要分手 我會補救 至少你會讚歎我肯出醜

最後防線

一個月了 想問下ex近況 順便睇吓佢死心未

我一個禮拜都頂唔順想揾番佢

睇番啲合照，心諗會唔會仲有機呢，可能佢未心死

係呀 我有時都係咁諗

唉

下場係點

啱啱揾完，佢話無乜感覺，做番朋友

但我硬係覺佢對我仲有feel 佢成日偷偷換個ig ac睇我叫春果d story 俐申:我block左佢兩個成日用既ac 剩返果個就唔多用

同埋我仲見到佢帶緊條情侶腳繩 雖然係佢送

唔好覺得，直情揾佢，你已經無野可以輸啦

我都帶緊，但佢個條一早無帶咁解

我今晚搵 救祝福

加油啦你 唔好衰呀

樣衰都唔怕 不留遺憾

分左手2個月 平復緊 係開心既

我只想大巴大巴摑撚死自己

又見到你，我同ex講話會等佢，是咪好傻

分左手 覺得自己好差 依世都唔會有人鐘意

我反而係覺得我唔會鍾意其他女仔

我唔敢同佢講 唔想再俾壓力佢
愛若難以放進手裡 何不把這雙手放進心裡

但你問下自己日後會唔會後悔宜家咁做先

佢仲未應我

重點 佢淡了
靠佢心軟而勉強維繫 好咩？

其實鍾意一個人真係好辛苦

以前佢願意受我既脾氣 係佢愛我既表現
係自己唔識諗
依家我願意改我既脾氣 係我愛佢既表現
但一切都已經太遲了

咁一段關係實有平淡期，唔通下下都熱戀緊咩，淡左就話分真係好自私

exact7ly我既情況

無錯

直接揾佢個人啦

分左手一個月 feel到佢仲係愛我 但就係唔肯同我一齊 我應該點做

我問佢最近點 佢又問翻我

有冇問過佢，或者你自己知唔知個原因係咩

話無左你好唔慣,etc

係我唔好 我一直都太任性 消耗佢對我既愛

加油

我都係咁

More please 打咗千字文

知 就係比唔佢安全感佢，平時冇同其他女仔WhatsApp 同埋我得幾個女仔fd 一年見得一兩次

與其打千字文，我覺得面對面傾仲好，如果佢肯的話

安全感有好多種，既然你無同其他女仔玩得好埋，咁會唔會係你平時少關心個啲濕鳩野

分左一個星期,仲習慣緊
唔會復合
不過都係要時間沖淡下

舊愛復燃

心好痛呀 我知道捱過就無事
但係我唔想咁呀
我淨係想要你一個

比屋企人睇得岀好sad

點解開心

分左個幾月 知道佢有新男朋友
希望佢會幸福
如果我地真係有緣 我信有日會係返埋一齊